---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1581"
date: "2006-11-19T13:27:32"
uploadBy:
- "Masked2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja, das sind 1:8er PowerMotoren. Die kriegen den Kran locker bewegt, allerdings fahr ich nur in der Langsamfahrstufe des IR-Control weil er sonst viel zu schnell wird...

Martin

der seid gestern 52 rote Bausteine 30 besitzt :-))))